我睇咗啲乜？！！

post link

食臭雞 要起佢底先得

死

俾條女捉到我叫雞

#138 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區